[Justice for the HongKongers] 水晶宮 對 利物浦 2

球迷會

有去中環就知唔戴罩果D都係型棍/靚女

自卑

睇嚟暴大今晚會失守

人都唔夠

晏晝應該走左好多人

今朝咁搞一搞，好多人走咗

LM
Justice for the HongKongers

撤退晒，最緊要人無事

我係咪好靚女

住大埔單車手可以略出綿力
中大現場仲有冇人會傳倒物資出黎?

我響英國貼嗰啲文宣幾多人睇 又打卡又盛 點知比班大陸狗撕哂

撕一貼十

吹雞啦
班支那狗係人都憎

班友好古惑㗎 響佢地面前貼佢地係唔敢撕 我一走咗佢地先敢撕

大佬呀 你唔好咁癲啦

高美斯咁都要被人噓......

就算kane國家隊地位肯定高過250啦 利又啱啱贏完曼
咁多人仲噓gomez 真係on9英人

其實跳返出來都係好事既
反正暴大依家點講都好 都係打贏左仗

曼市班狗迷實多過利ge / london個班都歧視利市d人啦

曼城ffp上訴衰左
唔知下屆歐聯會唔會被ban呢

利物浦黎

100%唔會 之後歐聯分組繼續抽中薩克達

Scouser係原罪

Gomez係Scouser嚟嫁咩

總知踢利物浦就係原罪

沙拿動態

好鐘意佢地啲有愛互動

上次同vvd做
個靚仔話失望以為會係mo salah

光復香港
淫亂革命

牙正竟然唔係po 阿伯驅風av

有冇利子十九入場

聽講阿正已經

如果牙正po返阿伯咁個社會應該好返好多

理性足球已經抽到維港都乾埋

14返屋企用左3粒鐘

已經成個星期剩係利POST外, 無睇連登

今日愛丁保廣場集會

我個日反而好快 求其上車過左海先 跟住 一落車 又咁岩有車返屋企

利post係咪無晒人啦

怎樣才算警察犯錯？

未見到屌摩成材
一日都唔好放棄呀你

琴晚先聽完19鳩噏出老解執石仔點知真係出

唔好當笑話睇 老解企出門口果刻
已經係一樣極嚴重既事

試水溫

清垃圾搵大波man同麥美娟就得
使唔使老解

重點係佢地自稱「自發」，如果特區政府無要求既佢地犯左駐軍法要全營清算添，擺明當你基本法無撚用幫埋你攬炒，我無話唔嚴重呀

試水溫
但係佢咁樣唔係試我地
係試國際, 試美帝

個post係咪有人係咁post AV
竟然識post夏目彩春 咁有taste

兩大乳球
缺一無可

D阿伯拍呢D AV
都算高風險行業

小妹鐘意佐佐木明希/松下榮紗子多過夏目彩春

此風不可長

你Gay依d唔啱你

巴打一係戀母一係有番咁上下年紀

拉咗好多，其他去咗同志遊行

應該係全部去哂同志遊行
你睇下gay達已經唔見左

遊行完今晚開人型蜈蚣party

17歲都好耐無上水

好想做個阿伯

做個冇女屌既阿伯

我頂上

頂個阿伯

唔通頂個夏目彩春同阿伯屌咩

咪再話我b gay啦

你條仔

Joe gomez真傷定假傷呀

好撚正wo

靜啦屌

唔同級數 君島係整完之後個樣都唔掂

冇人歧視你同gayita

已經明目張膽flirt gay友

神軒又病要退隊

都話我唔係gay

我緊係知你非gay啦

據《每日郵報》披露，利物浦球會出資375萬英鎊，從羅渣士手裡買下了這套有七間臥室配置的房子，然後讓高普免費居住，不必再交房子的租金。不過，根據相關規定，高普每月會支付一部分錢，作為領取租住補貼的稅款，但那個金額比起房租可就小得多了。
．
當然，利物浦這樣做，也並不全是為高普一個人考慮，英國媒體披露，球會是將這套房子作為一筆固定產投資。而且在未來，如果有新教練入主紅軍，也可以先免費住在這套房子裡。換句話說，買下羅渣士的這套房產，是紅軍面向未來的一筆長遠投資。

覺得明希 蕾 julia都夠淫
君島真心唔襟睇
呢排中意睇松本菜奈實

fsg做生意真係無死錯人

屌咩關係

引到名帥接手?

咪答左

真架
我以為假膠

Liverpudlian Ty - FB Page

根據 Paul Joyce，利物浦後衛祖高美斯喺操練時，與馬體會後衛捷比亞發生碰撞，以致膝部受傷，已離開英格蘭國家隊。另外，同樣效力利物浦嘅中場球員軒達臣就病咗。
加埋較早前受傷嘅沙拿同羅拔臣，利物浦可謂傷兵危機再現。

正呀

比清可唔可以發言燈一燈d傷患先

Show blocked user - Gayita

joe gomez預左佢玻璃
等clyne復出算

又玩funson
Reported

出美軍

呢幾日發現香港人既核心價值都係搵食

解放軍都阻唔到香港人搵食

如果假傷我覺得屌係正常
就好似個陣歐沖唔撚返黎咁

俾250打到入廠

好心呢句留返比清講

唔傷都係最後幾分鐘先出

係屌踢國家隊比踢利廢 （利咩隊友蘇格蘭咩隊友？）
同上次牙做手術係fake injury

至於腳果度 你點證明佢fake先

希望係fake姐
冇佢我地可以早啲收皮

慘
次次踢得好嘅時候傷
而家成日傷都唔知操唔操得起

聽落係recurring injury
要抖囉

屌 又傷

傷兵滿營
又一次利式崩盤

今年冇左屌摩做吸傷盾

-,-

上hotline 個香港民主人權法案係無咁辣?

【James Pearce Q&A 15/11】

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 沙拿對水晶宮上陣成疑，但仲有時間康復，未必出唔到
- 羅拔臣同樣未必可以出戰對水晶宮
- 馬迪普預計最快十一月尾先可以復出
- 沙基利復出時間表比較模糊，連高普都未能確定
- 布斯達暫時未及費明奴或奧歷治嘅水平，所以無乜上陣機會
- 占士·米拿續約一事雙方繼續談判中，未有咩更新
- 哈利·威爾遜能否下季重返利記佔一席位將會取決於佢今季喺般尼茅夫嘅表現及發展

球隊動態
- 世冠盃嘅排位遠遠高於聯賽盃，高普希望順利捧走世冠盃
- 大名球員預計會全數出戰世冠盃，聯賽盃交由年輕球員盡人事完成使命
- 晏菲路球場擴建第二波計劃書預計會明年初向市政局正式提交
- FSG認為所有球隊都要喺相同嘅標準及守則下經營，唔可以任由曼城一隊喺「另一個規則」下為所欲為

轉會傳聞
- 利記無意出售文尼或沙拿，夏天離隊機會頗低，而且唔多球會負擔到高昂轉會費
- 拉蘭拿及沙基利大機會下年夏天離隊，到時利記勢必添購新攻擊球員
- 路夫蘭前途問題取決於今季嘅發展及上陣機會
- 添姆·華拿即將一月轉會利記嘅傳聞係流，但利記的確有密切留意佢表現，轉會關鍵之一係佢肯唔肯做埃及文明嘅替補
- 利記對般尼茅夫嘅費沙完全無興趣，似係經理人炒作

個人意見
- 三十年嘅等待有望今季結束，再次成為聯賽冠軍，呢隊波係近三十年最強
- 云云球壇目前利記係世界最佳球隊
- 擴建晏菲路球場比興建一個新球場係更正確及明智嘅決定
- 明明高美斯係受害人而且已原諒史達寧，英格蘭球迷嘅噓聲簡直荒天下之大謬
- 眾多年輕球員中，特別睇好賀化會係成功突圍之一，運動細胞及技術層面都非常強及高
- 最鍾意嘅賓尼迪斯、羅渣士及高普領軍賽事順序為4-0贏皇家馬德里、5-1大炒阿仙奴(20分鐘狂風掃落葉入四球)、4-0反勝巴塞隆拿
- 利迷為數不少其實唔太關心英格蘭國家隊嘅事，但軒達臣、高美斯、阿歷山大·阿諾等等球員其實好重視為國效力，球員亦好難揀波踢只喺大戰或國際大賽報到
- 如果最終曼城逃過公平競技條例懲罰，表示有關條例其實名存實亡

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

有無手足喺理大？

簡單啲講
而家分別有兩個版本
一個係眾議院，另一個係參議院
前者較辣
但參議院傾向無咁辣
由於議案暫時有兩個版本
參議院要過咗Hotline無反對再表決要邊個版本
表決完比侵侵簽名

popo又玩攻城

入唔到去，喺附近諗梗計

大波MAN係唔係又想去

屌你
全部入口都好似俾狗封晒，我又唔行得近，成袋gear，一踢就仆街冚家產

有手足入咗去，入面暫時ok

小心啲呀大波man

都入唔到去幫手

做住哨先啦

尖東橋呢 有poly朋友叫我行個邊

呢排利po 好靜
忙到連利po 都冇時間入

冇波

冇乜心情入利po

如果無沙拿同羅白

打水晶宮都幾危

純粹睇成績 水晶宮個勢幾好

睇返原來brandt冇得打正選 咁耐聯賽正選得5場
多狗真係哂料

又攻城你班防暴狗慢慢食化學品，最好吹埋去解放軍果面

聽日又停課

根本就無諗過班CONDOM仔有無事
D裝都唔知會唔會日日洗
又帶返屋企, 比屋企人
又帶去學校
痴鳩線

[/quote]今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link : [/quote]

黑警你返去含自己條撚啦

班白衫理得班散仔死啦 自已涼冷氣等升

唔會攞返屋企啦，狗屋有專人洗衫嫁

tg造成個影響一定俾想像中更嚴重
尤其對生態鏈既影響
過多陣香港實會出現大型既生態災難
甚至可能出現嚴重過沙士既疫症

二噁英洗衣機,但果D洗衣機會唔會加洗藍衫/白衫

班撚樣雖然無咩學識不過都唔係傻嘅，呢啲一定唔會攞返屋企洗

Sorry Mo, family comes first.

我指吸左個D

我指係平時番工既藍衫/白衫，係咪都係係同一炸警署洗衣機洗
屋企無事=/=番工無事

應該係

唉睇嚟沙短真係會走 高普我屌你老母

原來老母都傷咗

完，崩盤

NEXT POST 夢醒時分

仲有班懲教自願著上身

琴日已經冇出啦喎

一次冇晒老母同神軒
冇得佔中

普通ug都唔知點讀落去啦

張仔/基達 米
爐

佐佐木明希又係

多謝

出張邊米

想問下lofted cross係oo定係L1+o卡咗好耐

屌錯post

仲打機屌你

仲有心情打機

屌你老母又想屠城, 你班死黑警生生世世做中國人啦屌鳩你

好撚擔心

痴撚線..

唉 點撚算好

又強行阻記者拍攝

如果有DDOS, 請利子入TG GROUP準備

Link please

你唔好咁撚痴線啦 知唔知自己衰乜阿
呢到自己人先好聲氣
如果你入既係UT Po問 你腸都穿喇

咁既時勢仲打機

我都知我柒咗 但其實我今日都冇打過機
只係突然醒起問下
不過我都廢是解釋咁多

尖咀可以點 啲人散哂
全部勇武加埋都唔知有冇廿個
其他人係撚哂後面隔住前線成幾廿米
比人一趕就散哂
可以做咩

有fd 係入便，走唔到，好撚心痛
好後悔冇叫佢早啲走

唔通真係太多勇武被困, 夜晚開花果班戰力唔夠?

一定要平安

點解會主力係poly
今次真係一舖清

連蕭生都出尼燈poly班同學

望上天垂憐

張伯倫比人襲擊

理大D校長真係唔死冇用
仲夠膽宜家叫學生撤離校園
同送羊入虎口有咩分別

完全冇出黎保護過自己學生同自己學校

出聲個5個都係垃圾校長嚟

圍到咁都走唔到, 離地到呢

五件垃圾圍爐

訓唔著

點訓到

250其實唔係真係太勁
只係鏝城可以靠隊友屈機

聽日點都要罷佢老母
好撚心痛

都唔會瞓到
頭好痛
完全唔敢睇直播
已經係咁twitter 但我知道係未夠

我想立即訓聽朝早車沖去幫手
但我又怕訓果時出事

我驚捱唔到咁耐

訓唔到...

訓唔到

去到尖東冇野做到

又一次最黑暗既一日

真係好辛苦

唔敢訓

頂到而家已經好犀利，係奇跡，天一光就到我地出去支援，希望可以殺出條血路

我屌你老母臭閪死黑警 逼班學生同你玉石俱焚 痴撚線

部署好哂
圍你 再消耗你體力資源
最後換人攻打逼哂全部人入campus

頂唔住喇，已失守

darkness

the final war
要加油

cls，零裝街坊look喺尖東都要俾畜龍追
唔跑嗰啲全部撳低鳩拉

真係當全民係犯咁

係，無法無天，但係好多港豬唔覺有問題

大快活食早餐 隔離兩枱癈老係咁屌下一代 bulibala 不斷打飛機話自己支那豬
食到谷住一肚火

我已經無晒感覺，香港大把呢啲人，我有時會諗其實我地係未先係小數嗰啲

cu有校方保護學生
校舍地形面積又有優勢

poly點解會引左咁多人入去
校長都罷明要學生死 連教職員都走哂
校舍又不宜守

依家目標擺明係出面既人
見一個後生捉一個
但我地都唔可以退
我都好驚 但比起入面既人算得d乜
求下大家唔好退 出面係入面既希望

黑警係唔係想用poly做餌
特登唔攻入去清算住

引D人去聲援, 然後再借勢捉下市民
雖然聲援市民照計都告唔入D乜

入面果班根本已經九死一生
佢可以慢慢消磨poly入面既人
依加 佢仲可以輕鬆捉埋外圍和理非

大家都知 但可以點
出面係入面既希望
出面幾嚴峻都唔及入面

當然出面都要執生啦
唔係叫大家去送死

依加同要劫獄無分別
內外合作配合timing係可以
但未足夠

佢地目標未必係援軍, 但一定盡一切方法唔比援軍集結到反攻番埋大, 唔知晏d尖咀和你lunch會唔會逗留都拉

cu 仲有山路 水路
poly? 我屌馬路包圍哂既campus一個 仲要校長開哂口唔比人逗留

唔止山水路問題, CU一大堆家長車塞埔公吐公已經切左狗增援
狗要確保唔被反包要將封鎖線起碼要拉到馬場至大埔咁遠

個校長生生世世都要做支那狗
屌你老味唔撚好話做校長, 佢連人都不撚如
報警拉鳩自己D學生
仲叫學生去自首. 做教育但係唔撚知道大學係代表住D咩
班黑警曱甴就唔多講
全部連做畜生都唔配

慘勝
笑唔出

屌緊急法定係蒙面法違憲先

蒙面法

勇武派係時候要做返場好戲

打到天光諗住起碼有人接更塞下鐵，點撚知啲人見地鐵無事就狗衝去番工
poly手足同琴晚打天光嗰班做哂condom

我打到今朝8點屌唔住 連打左16 7個鐘已經到哂極限
真係想像唔到佢地係入面係咩心情

撚理你
唉

尖咀好多人，不過女多過仔
幫唔到咩手

依加poly入面係咪1個都走唔到？

我老友個表弟仲喺入面，叫咗佢地輪流休息，我估班狗暫時未會硬闖住，今晚就難講

我準備過佐敦，你休息下，會有人接力

今次收皮會同89後支那一樣
game over

仆街點救

一直係漆咸道....覺得自己中咗二噁英毒
暫時撤退

唔係 今朝有幾個走到
但大隊仲係入面

中午最大批人衝出黎果時定一朝早跑向尖東果次？

好像有極少數人走到

但我見新聞話 有幾十人 又 唔知點解爆到入去

朝早偷走
但唔講得咩位出黎而家希望裡面嘅人係果個位出
但岩岩睇Channel好似已經封咗

有堆弱智係公海係咁爆 唉

見其他post話走左幾個
之後黃左

秘道 我信仲有 但真係唔見一條就係一條
入面成幾百人

呢班真係好弱智

同612,星火講 佢地自然會安排人帶路

攻唔入，唔夠火力，盡晒力

人權法通過未呀

班友仔靜靜地咁走唔撚得嘅

投降都告暴動即係迫人死守

美國當我地係棋咋

我地又何嘗唔係

67後再次出現咁大既社會動蕩 竟然有班垃圾“藍”血人可以仲覺得政府係無問題 搞到咁係完全因為美國搞出黎

作為一個和理非真係會爆血管

呢樣其實有得做研究 點解會有人咁藍 尤其係上一。代被迫落黎 「小香港」生存既人

講梗香港出世 即係已經係走難過黎香港既第二代
理性講又話返你係偏激 都on lun 9
唔係親戚真係癈事見

依班無接受教育又唔會留意新聞既低等生物又唔係有利益而藍 好似有曼德拉效應咁一開口埋口就美國搞事比人洗腦
但又會話大陸人點衰點衰
根本針唔拮到肉唔知痛 又唔去認真咁獨立思考

我有個親戚就係咁
第時比黑警捉比人打我一定唔會救佢
我一定要睇住佢死

有班真係文革個啲嚇到個人已經廢左，只求生存就算
我老豆就係咁

好攰，打咗六個鐘，食啲嘢先，無力

洗腦既影響, 一有咩事都係美國搞事
就算佢第日餓死都會覺得係因為美國搞事

仆街，垃圾利好似今季有啲機........

我願意垃圾利跌落最低級組別
換光復香港, 贏依場仗
最多一齊上返黎

真
寧願成世唔睇利

游繩走到百幾個

總算有少少好消息

屌你老母

大家一齊report依個reply

蘋果報左 唔洗再收埋

揚撚哂啦，狗晨早知…Apple都講埋

黃左先報

報左都唔好再討論
好多人做緊野呀

如果我粗魯左既先講聲對唔住先

呼籲cut晒所有NGO捐款

打足廿幾個鐘機，頭暈腳軟，好難想像中大poly究竟點過

知大家緊張姐

真係垃撚圾
慶幸平生一蚊都無捐過俾呢d廢柴

vvd點解退隊

又係當香港ATM, 屌佢老味
依D NGO就算去到非洲, 班高層都比人踢爆過
強姦當地人都成日發生
都係世界毒瘤黎

以後NGO生生世世都咪洗指意係我到收到一毫子

老豆搵仔成team走到
不過出面果班可能經驗唔多夠

愈來愈勁就真 班差佬同練兵冇分別
朝早講緊成班人見狗即走
到依家有煙都唔走

今日好多睇得出係新手，不過都好嘅，多啲人有覺悟

嗚嗚嗚 翻到屋企

客觀上
點睇最大問題點都係政府處理失當
依樣野建制派都要承認
但班低級“藍”血人都可以照鳩唔答八話係美國佬
仲要加返句你偏激 比人洗腦

依加直情正式出SDU部隊
其實已經等同8964啦

仲可以睇到垃圾利拎多次第二
真幸福

凌晨4點零嘅旺角街頭，
見到幾個估計得十三四歲嘅細路女，
black bloc 打扮，用長遮喺掘出咗磚嘅沙地寫上"Free HK"
好多諗法... 好唏噓... 好無力...

應該大部份走晒

poly裏面既人
18歲以下影相影身份證, 由校長老師陪同放行
18歲以上即場拘捕

路面順到仆街

觀塘好塞

尖咀好塞
南昌聽講都好塞

次次港島都係平行時空

咁大地方
有一半捉唔到都算然左

無可能打得入，尋日發夢喺德成街僵持咗幾個鐘，根本火力太懸殊跟住就一路退落旺角
但係起碼俾入面嘅人知我地有一班傻佬喺出面為佢地戰鬥梗，唔好咁易放棄

手足發夢咋

btw電話跌爆左
有冇黃舖推介

chic之堡好似有間，個老細之前俾狗拉過

血都唔捐, 費事益廢老.

新利留名

無國界真係做得咁難睇都有

NGO界MING仔

上次同志遊行好玩嗎？

咪屈

有人見到你

你認錯人

而家仲塞過今朝

早排宣明會話會為香港祈禱 已經一野怒cut 左佢
問我點解會cut 我話會為d 細路祈禱代替捐款
而家無國界又係咁
根本d ngo 都係當香港人係atm 咁禁錢

佢同Joxx Nx 拖住手去
Fced

唔好笑

牙正

唔好quote啦

旭輝大大力屌尻無國界

真係好柒
今日出黎做戲
個幾位肯撚定猜輸左

邊位清咁快手文尼wiki

讀緊書已經捐緊即cut

唔係講笑
個種柒同個傻鳩MING有得揮

你睇佢地柒到

天祐義士

香港警甴死全家

我對著無常學會守破離 不驚不怕
還需要絕技 未會生 未會死 如何成就我

馬鞍山上星期有人被淋潑懷疑易燃液體並點火的案件，被捕的33歲姓陳女子，及39歲姓鄺男子，已各被暫控一項公眾地方作出擾亂秩序行為罪，案件今日上午在東區裁判法院提堂。
公眾地方作出擾亂秩序行為罪 原來真臥底做

講真，勇武地下化啦，而家每次正面衝突只有我地送頭，對家毛都無小條

肥普被炒

最怕換新帥蜜月期又谷一段強勢遇神殺神

老母國家隊19年9場入8球
係痢真係忍辱負重

打barcelona 咪入2球 lor

未來熱

參議院剛剛一致通過《香港人權及民主法案》。

好波

狂賀肥普was sacked

但係咪仲要過侵侵

好突然 使唔使而家炒

唔係 首先參眾兩院要傾一個大家合意既法案版本先..

如果肥普去獌 真係會好勁

明白

FSG真係CLS
食埋日本條水

老母帶帽

冇人講

冇錢用嘅肥普都歐聯決賽
有錢用嘅肥普 你自己諗

肥普連自己一手帶出來既更衣室都壓唔住
我唔覺得搞得掂曼狗更衣室

返到嚟都係妹下妹下

咁我覺得係因為班細有離心 而且太大姐
我就覺得係熱狗呢間球會壓唔住佢地 多過肥普壓唔住
不過其實都正常 如果歐聯佢地拎分分鐘我地情況調轉

都對左利記啦
話之佢10連勝

國家隊既老母真係好勁
入球數分分鐘就多過球會

幾時好番？

轉左會之後

熱狗最麻煩係成堆人食緊平約
連加特都高人工高老孫
今次會爆係因為買左個新仔居然袋傾一樣人工
利依方面一向做得幾好
打得好立即續約 簽多一年但人工大加
簽下簽下好少主力約到期

真 大力神好似仲袋緊唔夠100k
咁就抵你留唔到人啦

1月12對利

最怕 肥普去獌 仲帶埋班子弟兵去
子弟兵係獌又可以有高薪 落力踢

簡波踢

摩佬教熱

José Mourinho is coming back. Confirmed 😉 #THFC #Tottenham

Tottenham job, Daniel Levy decision and the situation right now ⏩

:ali 同kane都好高人工架wo

3姓

係咪可以見摩佬玩進攻版既泊大巴

殺人版

識MMA嘅大巴

孤兒子會唔會考慮來利

好似好返
已經復操

等好耐 唔好再傷得唔得

好撚啱用
假狗兩翼都得

同沙拿輪住踢啦

又可以睇捉鬼
兩季後熱狗又可以換領隊重新黎過

投降啦唔打啦

My dad told me about Ruud Gullit.

I’ll tell my son about Gini Wijnaldum.

鬼佬誇張到

大家都係荷蘭贏過歐聯既全能攻中 有咩分別

兒子變打左閘

播番反勝巴塞段片比D細路睇
過多十年八年老母就上到神枱啦

claim同salah差唔多 ali都有1xxk
但係大力臣竟然得90k

有魔佬倫敦打比應該會有番D睇頭

要son erikson打防反

呢個咩人黎
如果係堅就好睇

摩佬要教啲會課金嘅球會至有保證

未有歐國盃

好心利就問鳩文買老母說明書啦
咁以後就唔洗見到x

咁而家上半季, 肯定點都仲有一次要對既

又陰d陰d反軒

精神領袖

反軒reported

未開波更衣室先開波

老母都29歲 我利成隊都係prime
係時買幾個幻幻 幾年之後接班

辛祖
包皮
Kai子

前中後avg 都係 27 28 呢幾件唔似會肯黎

肯黎fsg都唔肯買

買多幾個elliot brewster 返黎搏一搏

而家睇有潛力接班既
得elliot hoever wilson gomez
但右閘應該10年都唔洗轉 所以hoever應該都係打中堅

咁睇中後場大部分都後生/有人接力
係前面3件真係難搵
3個都差唔多咁大
一退就3個一齊

古積

呢個我覺得可以賣左set回購
起碼浸多兩年先夠班
冇理由一路借出去

佢地3個超碼仲有4-5年貨仔
salah mane 呢種要搵要train 唔難 但明奴 好難搵第2個
冇明奴即係要轉打法

其實可以返黎打半季試下
佢打德甲唔差

中間太多人啦 Ox 先26 keita 先24

都可以調教既
明奴都係train返黎

技術可以train
ball sense 同無私係咁容易

Keita潛力好大

Brewster
Kent Elliot Wilson
古蹟 Berge(未買)
是旦 Hoever VDB 牙樂
是撚旦

未來利，沉返十年先講，到時孫都抱咗

張伯倫唔傷既話應該都keep住有得踢
但基達再冇咩起色我覺得好快會走

仲健牌
賣走左啦喎

佢自己應該唔想走啦，廢中根本想比佢打晒骰，呢方面佢又真係掂
睇對巴塞首回合，全場佢控制晒節奏，委以重任應該唔會唔開心

惟獨係要去學英文，同埋唔好傷

ok 咁回購25仔甘馬曹，記得有set 回購條款

估唔到摩連奴去

佢係咁傷真係幫佢唔到

畿內亞足總班冚家鏟
其實佢係咪100% 好返，隨時用得嗰隻

張仔未on fire之前咪又係妹下妹下 又失蹤又盛

俾啲時間

熱刺冠軍陣容嚟

水貨同啫喱出得？

未知

去到邊都有冠軍

熱狗精神領袖都走埋
成班揸住咁低人工
快撚d跳船

巴西同韓國友賽
邊爐明奴同son有講有笑攬哂頸

古狗條仆街又on fire

ching holland sick ball

原來班賤種狗故意推猁球員搞到offside trap失敗
走灰色地帶搏球證唔吹罰

哥迪奧拿冇野叻，最叻出揦鮓招
唔怪得歐聯球證一執正啲就年年收皮

Sterling pushes Firmino to keep Aguero on. I noticed this pattern in this match, a person pushing a player to keep runners on side. We have to be more mindful of this in the upcoming matches.

好正常
呢d招我利都好似出過 推個球員出越位位

高普咁正直點會咁做

柒咗唔好推

係成日都見到人用

原來我得發現新大陸
@連仔 麻煩del cm

做乜鳩無啦啦炒左肥普轉個頭已經講到請摩狗
無啦啦放個肥普出黎sob 愛蛇有無腳震

記得之前俾人角球頂過龍位唔俾打手槌之後失波 高普之後場場都會用番呢招圍住對面龍

但唔係好成功
人地用就得

肥普去拜仁定皇巴

呢招入過波 之後依家間中都會見到多數係歐聯用

覺得SON同傾好岩摩狗用 大力臣又係 但咁少錢買人肯定好快又有鬼捉

見普去拜/巴機會極大
佢2隊都係有控傳足球嘅能力
肥普又係熱成日用

其實都比左好多時間比基達 下下打起又傷 不如真係等100%先出黎踢 唔好急
我信高普 買之前係對佢幾高期望 相信佢真正好番 高普係會再比機會佢

都等左好耐

邊奴喺巴西踢足90分鐘，可能會出6號位lalala 比邊奴休息

文明力
張啦軒
米范虎樂
AB

留名睇90分鐘攻唔入，坐輸望和

captain G, G for Gini

似嬲豬用黎抗議多

其實明奴交左好多學費
人渣時期唔係踢得特別好.
高普初期踢到一舊屎既場次比較多

得高普識用
人渣條傻鳩放綿龍打翼

熱狗

摩狗

熱狗請左摩佬 大撚獲

其實熱狗人腳唔差 daddy買埋人 冠軍了

摩佬真係死唔斷氣

唔教拜原來盲係想番英超復仇

留名睇兒子踢到無晒靈氣，變到韋利安咁

仆街下場對熱刺又失分了

犘佬復仇記

老豆搵仔

又見到Daddy

摩佬又可以破利狗奪冠夢

次回合仲要作客，點踢...

屌 又要失分俾摩佬了

daddy究竟係憎高普多d定哥狗多d

雜種狗

熱狗係咪嫌自己隊波仲未夠黑人憎

而家肯定係憎獌嗰邊嘅人多d
其實佢應該唔係好憎廢中
見佢喺skysport講波間唔鐘讚廢中同利

佢唔會憎廢中啦 冇乜仇口
佢同哥狗就死對頭 仲有獌

但係有互串

可以腸摩佬帶隊倒戈贏曼聯都幾正

好似未見過熱狗大巴

互串先睇得起對方

屌你摩佬係skysports講波個時又話車仔有潛質
而鏝利實在太強大，其他隊好難比較
但佢走去教熱刺

如果雲爺爺都回歸就正

熱個陣其實可塑性高過獌車
阿傾同兒子都算世界級攻擊球員
Keep到艾歷臣再加強中後場其實可以同鏝利爭下

因為要逗住呀邊個

都要開飯

紅色底褲

alderweireld vertonghen 艾歷臣全部約滿
走哂跟番肥普都唔奇，隊波如果由頭玩起，個光頭佬又孤寒唔知摩佬玩到幾耐

開名plz
唔好單單打打

摩佬冇權買人
佢咁都頂得順教熱刺
真係等錢開飯

被炒有錢賠

唔會啦,熱刺又唔係咩富豪球會
黎緊下季如果無得踢歐聯
佢又咁鍾意買星,D星都未必show佢,
同埋摩佬係曼聯買既人都開始怪怪地
年年都話要買中堅既

最撚憎對摩狗 利狗剋星

同兩隊爭冠隊都有牙齒印
又做攔路狗

下場熱刺作客...
睇黎都凍過水 臭閪摩邪撚住利

真
佢好識打利

過到佢果關 = 正式登基

會唔會肥普過獌/阿記 領隊大執位

作客完熱再主場對獌

應該會去拜啦

呢兩場好重要

見到兩架狗車一架旅遊巴去咗東區法院
好多手足

未夠class

仲要詛咒一月又九星連豬了

好奇點解唔係車去柴灣或北角兩間狗屋

廢中都醒,唔續約住
佢完約果陣隊波應該Chur盡, 三叉應該係高峰期嘅尾段,再過多年應該開始會跌,佔中又老

高華又夠班咩

劇本: 2連敗, 加埋輸鏝,岩岩好9分, 最後輸得失球

咁樂觀

因為利係咁,一定會比假希望你鬥到最後一場,每次爭冠都係咁樣僅僅輸

踢埋世冠就崩盤啦

客場打熱 拎到一分偷笑

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

永續無冠永續爭冠,你我有責

802，中場winks放長傳+施素高,雲耶馬,尼當比利3件肉腸，前面淨係son+lucas反擊，利最驚呢d

熱刺要突破先唔可以keep 艾歷臣

Overrated

認同要賣大力神，因為佢冇心踢
但點會係overrated

佢hea踢姐
上季救左好多次熱刺

岡比亞總統向中國發出戰爭警告勿攻台 否則出兵

我帶路

屌
Gayita 牙正 Joxx Nx gay gif 嚟？

拉拉納拉開房門，一把抓住亨德森的下體，揉搓著對隊友們惡狠狠的說:「你們隊長行不行，你們最清楚了吧。」
「臥槽隊長夫人發飆，快撤退。」張伯倫發誓再也不挑釁哼花的感情了。
安靜下來，拉拉納鬆手，轉身回房間，不搭理亨德森，一身比賽服的亨德森急吼吼的衝進來，蠍子擺尾關上門，從背後抱住拉拉納，鼻子在拉拉納脖頸上呼吸沐浴後的氣息，一隻手游走在隊花堅挺的胸前，試圖採摘還未成熟的花蕾，另一隻手想脫下他的褲子。
「你不要這樣，喬丹，我很生氣。」拉拉納面無表情推開亨德森的手，其實他內心裡已經憋了一肚子壞水。

這事都怪小隆包，都是跟他學壞的。
準備發ins慶祝利物浦奪冠的小隆包一個噴嚏下去，手機摔飛，屏幕裂了。
亨德森收手:「我跟阿德里安根本沒什麼，你要相信我。」眼神十分誠懇。
「你要我做什麼你才肯相信我？」說這話的同時，亨德森已經有了被拉拉納上的心理準備，沒想到拉拉納輕描淡寫的說:「只留內褲。」

他拉出一把椅子，翹著二郎腿看戲。
拉拉納和亨德森剛在一起時，傑拉德還沒離隊，作為隊儲的亨德森還有閒心跟拉拉納玩各種角色play，現在沒時間玩了，但業務能力還是在的，亨德森脫到只剩一條灰色三角內褲，坐在床中間:「亞當。」
見隊長神色緊張，拉拉納差點笑出聲，他清清嗓子，從地上的一堆衣服里找出長袖的打底衫:「閉眼。」
失去視覺的亨德森其他感官更加敏銳，他下意識的扶住拉拉納坐在自己小腹上的腰。

好撚痴線篇文

拉拉納用衣服蒙住亨德森雙眼，趴在他耳邊:「我很生氣，所以我要懲罰你。」說完還不忘舔舐隊長的耳垂，水聲刺激亨德森不停的顫慄，本身就半勃的小兄弟更是立正站好，用抖動吸引拉拉納的關注。
「說的讓你脫乾淨，你還留了襪子，不乖。」拉拉納一巴掌拍在亨德森的大腿上，亨德森悶哼，尾音已經洩露了他被情慾煎熬的事實。扯下襪子，把亨德森雙手捆在床頭。
萬萬沒想到，拉拉納只是把亨德森的手機調成震動模式，塞到內褲里，然後，側躺在隊長的大腿根處，跟隊友聊天。

@比清

@易清先岩

好多gay佬

屌係咩po黎

Overrated 係指佢踢咁多年頂多英超一線質素

有d media 吹到佢係世界級可以加盟皇馬

Btw 有冇巴打知robbo同salah星期六出唔出到

WHERE?

未有消息

FSG簽左新人無人講

利po越來越多同類
好溫暖呀

我今朝講咗無人理

唔反FSG了

五大訴求

缺一不可

好似話出唔到了

利po已死冇人推

呢個po係咪有史以來推得最耐

拉

Gay

我屌你老母

起哂鋼

摩：你轉打中堅吧
Kane：

Ig呢巴打

自己搵啦

變態集中營?

比清自己開po同易清討論鄭若驊啦

又唔見我叫你地自己開gay po

呢到大多數係基
唔係大多數鐘意大波驊

得你同gayita 係gay姐

又想拖晒全po落水

alison out

有無FIFA 手足19張卡換咗Middle 謝隊，上年用Prime 都覺得唔夠呢隻Middle 好用，呢隻模組好似大份啲

仲冇牙正同上面貼gay文個位巴打

gay圖真心難頂

想屌

12年差咁遠

Ching睇清楚啲啦

高普eq極高

mma防反熱

精華呢

姚子玲

隊長

聽講因為摩佬成家係英國 唔想離開英國所以只教英超

表哥老左會似大波驊

佢係狃踢攻中其實已經好勁

老母踢攻中帶帽易過食生菜

大波驊=4個表哥到
講緊表面面積

佢係狃入好多頭鎚

黎到成個不射男咁
前幾場有次靚傳到小禁區
佢仲要自己一扭返出黎

真係唔明點解高普落order佢要完全助攻

全能足球，防守又搶得，又護到波，攻又唔失禮
荷蘭本土球迷吹到佢係新古烈治

著紅色3呀 點會係alison out呀
緊係henderdog out啦

比廢中閹左

我
腳長長咁幾好用

國家隊就係
係利有啲四不像
一個人演繹左box to box同工兵仔既分別

但都係無totw

我都用緊
今集nerf左暴力型前鋒 唔換杜奧巴
依堆卡其他唔吸引
利迷一定係換謝隊
我打雙防中 佢唔stay back助攻助守

因為第一場病左無出掛

唔記得不推文
屌

我隊ut無利人
我認衰仔

利用得落手既都好貴

老母第三球好有古25既影子

佢打攻中都幾好用

雲加真係CLS

得我地冇拎過英超

ended by 唔係曼市就利市.

係咪上得呢個榜就會拎英超

我利例外 咩聖誕冠軍 咩連勝呀

高美斯

整咗，28號主場和到拿波波就升到85，一線中堅級數

仲差六張swap

我成日都同fd 講 利物浦依班仆街
除左贏冠軍之外 冇咩係做唔出

無整 好貴

其實由上年5月輸完俾車狗開始 去到今日係聯賽入面只係輸左一場

米王
我真係攞唔到30萬出黎

呢隊西波咁都拎唔到冠軍

區選近了 各利子記住帶老豆老母投票

自己Mane抽中好好用

佢地歧視性小眾

我個區兩個獨立民主派.係度互界票
益撚哂個民賤聯

係咪假獨立呀?

得返老母

仲有我地

訓練場差唔多起好，幾時再擴建看台？打後幾年正路有前4，錢銀都穩定啦

屌
好撚肚餓呀呀呀呀呀呀呀呀呀

未做完野下晝有site visit
無得食

咁好彩
我最好中Kante

有一個老既選左好多年 真係泛民既。上屆輸左比民賤聯
但另一個後生 宣傳單上講明會支援抗爭者 做到咁明顯想淨係拉哂後生同黃絲票 有d懷疑

我嗰區年年都係鄺囝做

Wakanda forever

You sucky sucky

今年勁多獨立素人

如果係隻揪隻建制唔係壞事
我個fd都去選藍田

我個區禮義廉 泛民 素人
好驚

保皇開緊會想押後

藍區表示應該會大敗

除左元朗同北角外，有得打既

元朗 非鄉事區域應該唔會輸
但我li區講緊出入都暴徒前暴徒之餘
個素人唔打算打民生牌

@牙正 #阿伯屌閪圖

好撚型

好想食

想幫老豆老母投埋

冇robbo
Molamola

JM

希望贏啦
冇水貨試下用張仔？
佢上上場係英撚打右邊入左球

希望唔好end by隊榜尾

傷晒
要崩盤了

揸筷子好正宗

傷左

同我好似

只能單手幫你起機

好有機心𠝹哂波咁開記者會

CLS

不過佢真好大

見到出面個post
咩力爭30場不敗

就知今場要輸

上次踢曼前 又係有紀錄post

係時候輸一場
釋放壓力

咁肥好難唔大

不敗奪亞

食家

不過佢留英哩單野都好古惑下，硬係覺得另有任務定想著草咁

你一樣多幾舊魚啫

應該著唔到草

即刻要去見駐英條佬

我唔係
易ching先係

鏝都輸比而家係榜尾個隊

廢中一撚定Gayita左邊
文屁右邊

一係力子

降班吧垃圾利!

如果沙短有正選右方
我送一件今季主場

交屁打右都好撚勁

佢打開右,係沙拿黎左讓個右邊俾佢

文尼打LW應該世界top 3

係修左右都踢
黎利先要佢打右 就左邊既古一招

明奴BB連琴都識彈

全能到仆街

721
不要忘記呀利子

有冇巴打有大波驊全套圖

Wa diu

rachelcook 剷左個頭

好樣衰本身丁開

理性足球又吹奏我軒

理性曼吹奏軒

幾型嘅
不過即刻unfollow咗

屌

以前幫謝4執屎
依家執 taa

力子出唔到咪用ox robbo用米拿

Btw matip搞咩咁耐 gomez岩岩傷ankle都快過佢

好似話傷到舊患

佢都算主力尼 抖好比快出重要

黎明完未

荷蘭咁多年都無澄清 睇黎係真有其事

唔敢想像熱狗加摩連奴呢個組合
MMA 加大巴

瘋了瘋了

弱智政府

著名潮文都唔知道

New Tottenham manager Jose Mourinho says he will not make the same mistakes at Spurs that he did in previous managerial roles.

摩佬進化了

今年金童都唔少人爭
辛祖 迪莊 kai taa
希望牙樂有

要son打大巴
cls

求番號

獌果陣咪又係MMA ，靴狗proba

有冇利子一樣唔睇好區選

我嗰區
有三分一都偷笑

照計返幾個月之前多咗咁多人登記，應該穩陣嘅，

除非建制狗出陰招，咁就唔知

係急增 但now今日講 三十五歲以下選民其實佔全體兩成四only 而且運動出黎都好多學生 佢地都未夠歲數投票

TW?

其實最大問題係輸游離票

市中心太垃圾
上年四席有兩席係梨木樹一席馬灣
贏到兩三席我已經收貨

沙拿同Robbo有group training

綠楊同荃灣南有機

對家依幾星期都好專心搞形象工程打選戰
我地就繼續同溫層打飛機
不過應該都係由大炒變小勝姐

利唔似狼隊咁完全有效防曼城進攻
但同時鏝既逼搶真係無料到
下半場我仲以為會比利猜到完場
直至換入米拿先差左

原來出到
係咪高普乘機比佢兩個抖咋
唔洗佢地踢d無謂波

Gomez條囡

宵禁令好難頂

一定有改善過以前
但應該都仲會同大家心入面想要結果差好遠

香港人覺醒得太遲

高普依家咁識玩

h14直情一路都響英國無正式踢過國家隊
vvd仲要最後一場退隊

黎梗一路既賽程真係密得好緊要
人腳又唔係多
有得rest就梗係rest左先

手足
我都有兩個fd同上莊奶左野

唔奇
Vvd都無啦啦退左隊

佢兩個咁就抖咗兩個禮拜

尤其robbo隊蘇格蘭就算果2場贏定輸都要踢附加賽就緊係射波好過

咁都要國家隊領隊俾射先得

英格蘭個班一定唔肯射

神軒射左

我個區荃灣數一數二垃圾
有咁耐區議會就淪陷咁耐

唔係要出口咩
sterling n gomez

sterling扮野退隊。gomez真傷

打個電話同面對面傾左陣姐
佢話有illness要退隊嘛

睇左d辛祖j片
好好j
但唔係去獌下話

我地一齊光復荃灣

將三個姓林嘅一齊送走ok?

我嗰區唔係姓林

我嗰區姓林
想送走佢好耐

遊離所謂中立果班
就算唔支持都未必會投建制

老母今日飛左 舉腳贊成

吹奏軒都夠膽叫自己理性

聽晚應該終於可以坐定定睇波

你講完先知係聽晚

係 真係無咩點理

呢排真係好繃緊

呢個po都推左好撚耐

仲有命睇到波已經好幸福 輸贏真係唔再最重要

一來有19國際賽
二來根本成副精神睇香港新聞消息
最多有時夜晚打陣機睇下ig

SON 同經理人解左約 應該係想專心踢熱狗了

摩連奴相信球隊很快便會否極泰來：「今季我們不能贏得聯賽冠軍，但下季可以。不是一定會，但有能力做得到。」

我叫你 未來熱

外國利打晒J又son又麥巴比又辛祖

我話你聽 垃圾利一個人都唔會買

唔理性先會反軒

想加人工到350K?

見到軒d出波真係屌出嚟

快啲推爆呢個post 開個新post 呼籲其他利子投票

岩岩爆底助攻喎

冇人估到軒達臣呢球會硬爆落底線仲要出個靚波比文尼

我都係
屌 靚到

但同佢啲入球一樣要儲廿年氣
不了

Ching ho sick ball

羅渣你是我最想留住的幸運

【正式轉會？】

土耳其傳媒Fanatik報導，比錫達斯轉軚希望正式簽入卡利奧斯，交易最快一月正式完成。

傳聞中轉會費為八百萬歐元。 (今次真係冇打錯)

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

喺新特蘭同利初期，打右中場嗰時唔係話佢斬波好叻嘅咩？

買啲19幻幻，剩係熱身賽/聯賽盃頭幾輪用，之後坐到賣

f$g 賣人痴撚線 呢件野都8M ? 我地俾佢?

之前又話彈鐘既

幾錢買番黎

2016年5月24日，卡利奧斯以470萬英鎊轉會至英超球隊利物浦，並簽下五年的合同

仲有得賺cls
火雞人真係幾撚影呃

彈鐘變賺錢

Michael Edwards又落人降頭

啲賣人有西女人級數

我利榮升全球三大黑店之一

咁都有錢賺
是日笑話

卡列奧斯踢返腦震盪前既表現其實值呢個價

有運氣加乘咋，咪一樣係廢物

踢返德甲果段就差唔多

德甲嗰陣都係垃圾
成日甩手

Dllm 有得賺超過一半

咩料

咁當年馬交域應該都要收返5m

真心想知仍態度差成點先令高普放棄佢

肥到唔似職業球員

不反fsg了
in fsg we trust

thank you卡膠

諗起上季尾對車仔又係咁助攻比mane

諗起理性分析係咁丁軒會拉右邊

今週區選輸既機會會唔會大過利記

而家傷兵名單係咪得返matip同埋若驊

邊撚個係若驊

屌 你個思維咁撚跳躍好難覆

Clyne計就仲有Clyne
雙沙 robbo就唔清楚出得未

毒梟

Robbo 比蘇格蘭仔屌完都復操
Salah 埃及軍醫都過到骨

Vvd私人理由退隊
Hendo 感冒
Joe gomez 訓練撞傷

高普真係人外有人

乜Clyne仲係隊

以為比矛妻買起咗

仲未有人破到呢招

有冇人知之前話打狗果個中環ibanker點樣

其實係存在感太低 太廢
無人刻意留意佢

1g1a
真正靜靜咁贏

以前jm 成日都有呢d

條街經過見到隔離選區工聯會個候選人幾gf able

佢好多overlap, 走half space

軒呢隻係為沙拿+阿樂而設
一個可以入中間一個唔洗企咁上

連農wall一夜之間可以全部清到乾乾淨淨果下真係cls
泛民就繼續影都無
建制依期好博命周街屌票

犯民呢期一出黎又會比部分人+分化撚屌佢地掛住選票
好撚難做

灰色地帶 可能有得做佢wo

咁係咪都要出啦

星期日整壞部電梯,班廢老就落唔到樓,行到去都收左站

收經女人貪糉都唔貪男色,我咁靚仔,入lift都唔望多眼

4m 買入，double賣出

[Now 新聞] 【最新】高院准禁蒙面法違憲裁決暫緩執行至本月29

痴撚線..

講到無蒙面法就唔可以鳩拉咁

呢二日一定要重建連儂牆

終院前常任法官列顯倫仲屌高院個判詞

其實法治一早死左嫁啦
唔通無依條法又唔鳩拉咩
最緊要依家係要比全世界知道香港已經係一國一制緊
佢愈咁做, 支那愈易死

政府10月初引用《緊急情況規例條例》訂立俗稱《禁蒙面法》的《禁止蒙面規例》，高院日前裁定《禁蒙面法》違憲。政府一方事後要求法庭頒令，在上訴有結果前，《禁蒙面法》仍暫時有效，高院今(22日)傍晚頒下裁決，指因應政府將向上訴庭上訴，故決定頒布短期暫緩執行判決令至11月29日。
法庭拒絕律政司要求暫緩執行裁決至上訴完畢，但因得悉律政司將就判決提出上訴，為了公眾利益及現時香港的環境，故決定頒下一個短期命令，暫緩法庭的判決一星期至11月29日，以等待政府向上訴庭提出上訴。

福利

bad taste

之前有張冇咁濃妝 我覺得順眼好多

咁樣咪幾好 平時太濃妝

不如搞個[見面會 同利迷聚聚

荷蘭有個黑人中場入好多波
高普會唔會買佢

新古烈治

雖然膠咗啲，但好歹都叫歐聯亞軍
800萬收得算平
#respect

求期搵葉雄輝去守可能贏左啦
澗生送二球

累到隊波失冠都值8m

之前衰到話想送番利 搞乜又想買斷

可唔可以聖誕冠軍都有福利
5月太耐等唔切

計埋loan fee
F$G咁都可以賺5m歐

尋日阿J有張睡衣照都幾正

不過我就唔會po自己老婆出黎比人睇蝕晒

大波驊都係利fans

你老婆你自己問啦

我要我要

Wijnaldum

明顯係教練功勞> 球員實力
以前kenny 俾軒達臣拉邊一樣廢到on9

Lavender's green Dilly dilly Lavender's blue
If you love me Dilly dilly I will love you 😢

E+咩情況

老母近五場國家隊入八球

成班好明顯係扮野

蘇格蘭都出左局 唔明點解要chur robbo咁盡 雖然係隊長姐

FSG : We don't buy stars , we make stars

老母為個戰術犧牲左進攻才華

外型同踢法一樣都冇以前出

好撚正

咁既樣都話正 睇番驊驊仲好

hello moto

你食開驊驊？

我仲未係幾接受到DADDY又返左黎英超

為左錢乜撚都做得出

洗眼

柒到

驊豆子！

利po d人係咪食開屎

利po痴線佬：
首席：GayITa
2.易Ching
3.比Ching
4.輝少
5.小妹

快D睇viutv
有女神

見到有人迷神軒就知

邊個

盧巧音?

佢擺明睇仔

又post大波華
好污糟

princejoyce

好能大對

好彩冇我份

你啲口味

阿J對腳真係

好大個鼻

尾二正喎

污煙漳氣

你食開肥妹架啵

佢唔肥唔食

比肥婆壓住嚟砌

光復香港
時代革命

依個post應該破左利post推得最慢嘅記錄
我估都差唔多推左成個星期

番工時間都無人講野先驚

因為三罷了

撞 今晚有波睇

因為比ching去左J驊妹無人推post

冇影響
因為我單手都可以打字

快d 推到1001 轉全民投票啦

高普：沙拿未必鬥到水晶宮

沙基利本季於紅軍上陣機會少之又少，不少傳媒指他過得並不開心，極可能於冬季轉會窗離隊。但高普卻表示，沙基利將是球隊本季爭標的重要棋子：「我不知道為何會有這樣的傳聞。他早前傷了5周，根本不能落場。以我所知他對這裡的發展十分滿意，傳媒的炒作我控制不了。」

「他在這裡當然有未來，他是爭標的重要球員。他現時最重要是操起狀態，這需要時間。今周他已復操，但我絕對不會急於派他出場。他需要再次習慣激烈的操練，只要他有足夠的狀態，大家就可以看到他落場。」()

廢中又出口術

高普對摩連奴回歸表示高興：「歡迎你摩連奴！好開心他可以重返英超。他早前感到絕望，現時他已回歸。球圈的確變化萬千，5個月我還於歐聯決賽和普捷天奴對碰，但他現在已經要放假。他在熱刺幹得真好。」

「當我剛聽到熱刺辭退普捷天奴、聘請摩連奴的時候，我難以置信。摩連奴現時雄心壯志，所以現時是個有趣的情況。普捷天奴方面，他將會是所有大球會的獵物。」

你都係post J圖啦

好正

今晚又閪波閪時間

無人想推POST
有時間都去TWITTER, 去發下夢啦

呢種鞋好仁

呀短出得未

平底鞋仁d

後入

笑4我

番號!!

唔覺 最仁一定係Valentino

Ching識D野
一對都唔係平

條女嫌貴唔要

送比小妹啦

送比小妹

終於有波睇

一定係christian louboutin啲紅底斗零踭最仁囉

靚係幾靚
但係見到都覺著嗰個好辛苦
對鞋好似90度咁

有個ex會著緊身皮褲襯次次見到都硬晒呔

原來係今晚踢

出面仲日屌夜屌梗應唔應該投泛民

頭2張正D

兒登仔係咁on9

區選A or B都要嘈一餐

叫投白票先on9

其實唔投票我唔反對
區選個個候選人都哂鳩氣
區議員會做實事分分鐘得1/3人
白票真係多鳩餘 唔投慳返時間好過

不過今屆區選突然聚焦哂去政治立場

不白票 不癈票 不保皇

發覺工聯會d囡根本個個都大陸妹新移民黎

好人好者點會入工聯會

邊個叫投白票邊個就係鬼 講完

1001